好想改名叫達賴Llama…但怕有少少變copycat

DLLM

達賴lmao

做乜9